其實歐聯算唔算係都講求運氣同埋格食格？

全盛巴塞地上最強 但都唔可以年年屈歐聯
哥狗曼城 巴黎又係屈機 點知年年都柒 連歐聯決賽都未入過
永遠嗰年歐聯嘅大熱門都係滑鐵盧 所以歐聯算唔算係隊波有實力都未必攞到？

另外聯賽+歐聯要一齊拎又係好難
利物浦聯賽亞軍就拎歐聯 今年超班奪冠就早早出局
皇馬連續三年歐聯咁癲但又拎唔晒西甲
熱刺歐聯亞軍但英超得第4
車仔拎歐聯嗰年英超又只係得第6
祖記呀 巴黎呀 拜仁呀 近呢十年長期屈聯賽但係得拜仁拎過歐聯

所以我獌三冠王真係好撚勁

今季都係，曼城英超亞軍拎歐聯

大部分對賽運動都係咁架啦

巴塞6冠王+5冠班

疤果陣買電視機都破產咁濟
之後幾年西甲球證平啲 所以淨係拎到西甲